仲唔入貨，聽日反彈既時候唔好話無機會俾你入貨

做人做狗自己話事

汪

汪汪汪

接火棒

你唔接我點放